睇廣告注定brian 數百萬當係碎銀

Quit youtube 努力block人
愛上你是種緣份